樂華跆拳係共狗！專出黑警！話我哋係暴徒！

我同大家講，唔係全部跆拳L都咁正義既！
認住樂華呢班廢老廢中！呢個會上樑不正下樑歪，出jor好多黑警！同民賤聯關係密切😡😡平時上堂成日話勇武同和理非收錢攪事！入面主席教練臭名遠播，大家認住身邊邊d人個度學跆拳，自己小心。
打比賽嘅巴絲就打柒所有樂華狗！！！
武術界巴絲識任何樂華入面嘅黑警麻煩舉報！

梁主席同黃教練話要制裁義士！

民建聯運動會同樂日！

支拿狗！

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

推

留名

光復香港！

正一垃圾藍絲

推！